Vitafusion綜合維他命軟糖/supplements 有無用？

想買，但唔知有無用，想提升抵抗力同精神

痾螢光尿